列斯聯名宿亨打不敵武漢肺炎離世

列斯聯一代名將，亦是1966年世界盃英格蘭奪冠成員之一的亨打確診新型冠狀病毒後離世，終年76歲。
列斯聯於周五公佈亨打（Norman Hunter ）離世這個令人傷痛的消息：「羅曼（亨打）於上周確診新型冠狀病毒後入院，雖然持續奮戰並獲NHS的最佳治理，但今早失去生命。」 亨打曾效力列斯聯15年，上陣726場，踢法硬朗的他與積查爾頓組成穩固防線，曾協助球隊贏過兩屆聯賽冠軍，亦參與球隊1975年在歐冠盃對拜仁慕尼黑的決賽，不過列斯聯該仗負0:2飲恨。 此外，他亦是藍西爵士所率領贏1966年世界盃的大軍成員之一，但未有被派上陣，總計為英格蘭上陣28次。他於1982年掛靴後，曾任教班士利及洛達咸。

又死多個66年冠軍隊成員